關於yahoo拍賣，有冇人知呢個係唔係騙子?(2)

關於yahoo拍賣，有冇人知呢個係唔係騙子?

樓主我們到了 你在那裡？.jpg